\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{paralist}
\usepackage{amsthm, amsmath, amsfonts, amssymb}
\usepackage{mathtools} % \mathclap
\usepackage{bm}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{comment}
\usepackage{xcolor, colortbl}
\usepackage{xifthen, xspace}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{lscape}


\usepackage{sectsty}


\setlength{\parindent}{10ex}


\title{Практическая работа №2.

Поиск оптимальных стратегий в антагонистической игры двух игроков в матричной форме

Вариант подготовлен для ФИО_Студента}

\begin{document}

\maketitle

\section{Введение}

В рамках данной работы предстоит выполнить два задания. Все задания должны быть оформлены в электронном виде. \\
Вам могут в этом помочь Word, Google Docs, Excel (для расчётов). \\
Решение необходимо оформить в файле формата PDF и отправить в Moodle. \\
Ссылка для отправки задания: \href{https://ivliyevsa-courses.mpei.ru/mod/assign/view.php?id=164}{https://ivliyevsa-courses.mpei.ru/mod/assign/view.php?id=129}\\
Крайний срок сдачи задания: Суббота, 17 апреля 2021, 20:00\\\\
Структура титульного листа:
\begin{itemize}
\item название ВУЗа (Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего
профессионального образования «Национальный исследовательский университет «МЭИ»);
\item название кафедры (той, на которой вы учитесь);
\item название курса (Теория приниятия решений);
\item название работы (Практическое работа №2. Поиск оптимальных стратегий в антагонистической игры двух игроков в матричной форме)
\item имя-фамилия студента, группа;
\item имя-фамилия принимающего работу преподавателя (к.т.н., ст. преп. Ивлиев С.А.);
\item город (Москва) и год (2021).
\end{itemize}

\section{Задание №1. Метод Брауна-Робинсона}

Дана матрица антагонистической игры двух игроков:

$$\begin{pmatrix}
МАТРИЦА
\end{pmatrix}$$ \\
Требуется:
\begin{itemize}
\item Сформировать для заданной игры таблицу для решения итерационным методом Брауна-Робинсона
\item Провести не менее 15 итераций метода Брауна-Робинсона
\item Рассчитать полученные $p$, $q$, $V$
\end{itemize}\\
Важно: в решении надо показать последовательность действий выбора определённых стратегий на каждой итерации любым удобным образом.

\section{Задание №2. Метод Лагранжа с условием Каруша-Куна-Таккера}

Для игры из задания №1 требуется:
\begin{itemize}
\item Найти решение игры исходного размера
\item При наличии отрицательных вероятностей обнулить их в соответствии с алгоритмо
\item Найти решение всех полученных подыгр
\item Отобрать из решений только равновесные
\item Записать смешенные стратегии игроков $p$, $q$, при которых достигается максимальный выигрыш
\end{itemize}

\section{Литература}

Материалы к курсу доступны в системе Moodle: \href{https://ivliyevsa-courses.mpei.ru/course/view.php?id=9
}{https://ivliyevsa-courses.mpei.ru/course/view.php?id=9}

\end{document}